中芯國際股價墜崖，中國網民﹕中芯係台灣人整出嚟呃大陸錢！

呢個話題立即在台灣PTT受到熱烈討論

呢d時候就台灣人想搞台獨啊

中芯就台灣人整
台積電就中國公司

台灣唔係中國一部份？
支那仔搞台獨

發現救唔到唯有逐出中國籍
今日北水好似仲流入咗幾億，班大媽……

又借股價插水搞台獨

企開d啦

支那人就係咁搞笑架啦

咪玩啦
中芯收國家資金
一早變左國企
入邊高層好多黨員,前部長

台灣人精彩留言

tatair: 衰事就怪你們臺灣，好事就中國臺灣，嘔嘔嘔嘔嘔。

xomega: 星期一就該有這種溫馨的消息

chiguang: 終於被發現了XD…虧光中國人的錢這個計謀終於奏效了

js0431: 別一直誇我們啦 真不好意思

opfish: 割完韭菜推給台灣 共產黨果然厲害 嘻嘻

milkBK: 瑞幸咖啡騙美國人錢怎麼沒聽你們靠北 笑死

TClover: 台灣之光，搞死中共

awenracious: 黑暗兵法

jacky40383: 臥底臥了這麼久 總算被發現了

sin31429: 有內鬼 停止交易

用錢收賣左個台灣賣國賊過去 , 依家又反轉豬肚 ?

含撚啦 八婆 !

台仔留言笑到仆街

有彩個陣就中國台灣，冇事就收收皮先

當年追尾事故 國產車 法國零件 法國佬仆街

笑撚死

台積電 ： 行開d啦屌你老母

呢班契弟係咪想搞台獨

台灣不是中國嗎?